正常男人行雙核，陳奕迅就行單核

我行四核

狗先行四核

P牌認同

即係老衲都係行四核

我同你夾埋行五核

衲dee無核 我領養佢嗰日已經一刀切

秒

吓原來你少我一個核...

核爆臣